一人一單食屎經歷

我3歲個陣唔知點解廳有舊屎
咁我就話：嘩朱古力呀！
之後就食咗
好味！

啱啱

多謝樓主提供笑話一則

真人真事

有日行行下街
見到有個人額頭貼住“拳仔” 兩個字
於是我問佢食唔食屎
點知佢話好
仲跟咗我入公廁即場食我啲新鮮熱辣嘅屎

廳有舊屎？ 你咪你老母做雞前鋪後居玩到屎眼鬆晒所以先有舊屎喺到

食屎狗